{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102523",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "토평 동 대표"
    },
    "text": "京畿道九里市長者大路86番キル14-11に位置するグリーンビル1階にある土坪洞を代表する和食レストラン専門店は、非常に有名なてんぷら丼専門店です。 この和食レストランは、天ぷらのサクサク感としっとり感を楽しめるよう、特製ソースと開発された天ぷら粉を使用しています。 厳格な清潔さシロップ潔さを重視するため、常に清潔な状態で調理されています。 また、手作りそば、トンカツ、うどんなど様々なメニューも提供されます。 手作りそばはスープに厳選された材料を使用して特別な味を楽しむことができ、トンカツは最上級の韓豚ロースを使用して提供されます。 そばとうどんのだしには特製の秘伝出汁が使われてさらにおいしくなります。 また、さまざまなメニューは常連客に人気があります。 当レストランはセスコ認証を受けて衛生まで完璧にケアしており、家族の健康と豊かな食卓をおダデギします。 営業時間は毎日11:00から21:00までで、様々なメニューと価格は店頭訪問やオンラインでご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この和食レストランの場所はどこですか？",
            "answer": "和食レストランは京畿道九里市長者大路86番キル14-11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランの特徴的なメニューは天ぷら丼です。サクサク感としっとり感を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの清潔さについて教えてください。",
            "answer": "このレストランは清潔さを重視しており、常に清潔な状態で調理されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供される他のメニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランでは手作りそば、トンカツ、うどんなど様々なメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "手作りそばの特徴は何ですか？",
            "answer": "手作りそばは特別な味を楽しむことができるように、厳選された材料を使用してスープが作られます。"
        },
        {
            "question": "トンカツの肉はどのようなものを使用していますか？",
            "answer": "トンカツには最上級の韓豚ロースが使用されています。"
        },
        {
            "question": "そばとうどんのだしには何が使用されていますか？",
            "answer": "そばとうどんのだしには特製の秘伝出汁が使用されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはセスコ認証を受けていますか？",
            "answer": "はい、このレストランはセスコ認証を受けており、衛生面でも完璧にケアされています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューや価格はどこで確認できますか？",
            "answer": "このレストランのメニューや価格は店頭訪問やオンラインで確認することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 435
    }
}